對於話同性戀婚姻合法係破壞法治嘅人

我想講華盛頓、林肯、馬德路德金、孫中山、甘地、甚至耶穌個個都係破壞法治，影響社會和諧嘅仆街喎?
做乜要無啦啦解放黑奴? 明明自古以來黑奴就係白人所用。
法律一向都允許我地持有黑奴，佢地又無乜點反抗啊。
美國憲法成立戈陣都默許黑奴嘅存在，林肯條hihi根本係違憲!! 違憲成全家!!!
下咩人權啊? 法律都無比人權D黑人，佢地憑乜好似白人咁生活? 總之違法就係唔岩。

==========================================
好心D人拎法律出嚟講嘅時候，都研究一下先啦。
法律係工具，唔係上帝嘅旨意啊大佬。
你可以用其他理由反同，話同性戀反生物學，話同性婚姻無社會價值，都make sense過「因為不嬲係違法，所以唔准」。
你有係咁易學下法律的話，就會知法律應該係時移世易，隨當下環境而合理地變化。如果唔係的話，黑奴夠合法啦，女人無投票權夠合法啦。
仲有似乎好多人覺得憲法就大撚晒，你不如去google下「修憲」。
美國憲法一開始都默許黑奴嫁，係之後先比林肯改咗。

我想講嘅係，只有被圈養得耐嘅豬，先會講得出「總之犯法就唔可以」。
而去用腦去思考點解可以，點解唔可以，同其他人討論得出結論。
唔通聽日政府立法要充公所有私人財產，你又真係比?
要講嘅係咁多。大家點睇

btw基於唔撚關我事原則，本人唔反對同性婚姻

因為香港嘅法治唔係香港造出嚟
從來香港人都視為俾當權者管自己嘅工具，唔係視為人民管社會嘅工具
香港冇經過人民改變規矩嘅經過，所以覺得只有當權者可以改變規矩
以為人民守法係法治，人民修法係冇法治，根本嘅問題

agger
連法治背後既用意都未理解就衝出黎柒
大半個社會 尤其是老一輩 都係咁諗

多得支那人指鹿為馬
法治本身個字係用嚟評政府嘅管治
市民幾唔守法都好，政府洽當處理，一樣係有法治（包括市民覺得法律過時時，政府修法）

拿！你咁正經講道理就冇人理你既

寫得幾好

我發現打長文好似冇人睇

老屎忽真係冇得救

其實台灣「酸民」呢個詞真係好貼切